鍾意自己算唔算係GAY

如果愛人先要識愛自己，咁算唔算雙性戀

你自戀

自戀算唔算GAY

自戀係自戀 Gay係Gay
你會唔會問「堤子包算唔算菠蘿包」

Gay: 男愛男
我：男
自戀=我愛我=男愛男=Gay

Logic上有開題

真愛無分性別

解釋下

我愛打飛機

其實仲有無性戀、泛性戀之類

你愛的是性慾給你帶來的快感

我打飛機目的係防止夢遺，快感只係bonus

第一次聽呢個理由 我駁唔到

算，所以我唔鍾意自己